今次真係天滅中共

收到風內地好多人借勢反共，有聲音叫維尼熊落台。

如果今次武肺死既人係藍絲黑警就最完美

【唔洗搶啦】未買到口罩嘅手足入一入嚟 btw 1.29 全城罷工 封城自治 ！